{
  "info": "отображает содержимое папки в виде списка",
  "man": "Мануал: https://man7.org/linux/man-pages/man1/ls.1.html",
  "questions": [
    {
      "question": "Что означает опция -a в команде ls?",
      "options": [
        "Отобразить скрытые файлы",
        "Отобразить только директории",
        "Отобразить только файлы",
        "Отобразить дополнительную информацию о файлах"
      ],
      "answer": "Отобразить скрытые файлы"
    },
    {
      "question": "Как отсортировать вывод по дате последней модификации?",
      "options": [
        "-u",
        "-c",
        "-t",
        "-l"
      ],
      "answer": "-t"
    },
    {
      "question": "Как отобразить размер файлов в байтах?",
      "options": [
        "-h",
        "-l",
        "-s",
        "-b"
      ],
      "answer": "-s"
    },
    {
      "question": "Как отобразить список файлов в обратном порядке?",
      "options": [
        "-r",
        "-a",
        "-l",
        "-R"
      ],
      "answer": "-r"
    },
    {
      "question": "Как отобразить список файлов в одну колонку?",
      "options": [
        "-x",
        "-C",
        "-m",
        "-1"
      ],
      "answer": "-1"
    },
    {
      "question": "Как отобразить список файлов с указанием их прав доступа?",
      "options": [
        "-l",
        "-a",
        "-h",
        "-R"
      ],
      "answer": "-l"
    },
    {
      "question": "Как отобразить список файлов в порядке уменьшения их размера?",
      "options": [
        "-S",
        "-r",
        "-l",
        "-h"
      ],
      "answer": "-S"
    },
    {
      "question": "Как отобразить список файлов в виде дерева каталогов?",
      "options": [
        "-t",
        "-a",
        "-R",
        "-F"
      ],
      "answer": "-R"
    },
    {
      "question": "Как отобразить информацию о файле в формате, пригодном для обработки другими программами?",
      "options": [
        "-1",
        "-l",
        "-o",
        "-m"
      ],
      "answer": "-o"
    },
    {
      "question": "Как отобразить размер файлов в килобайтах?",
      "options": [
        "-k",
        "-h",
        "-l",
        "-s"
      ],
      "answer": "-h"
    },
    {
      "question": "Как отобразить список файлов в виде длинной строки?",
      "options": [
        "-1",
        "-l",
        "-m",
        "-x"
      ],
      "answer": "-m"
    },
    {
      "question": "Как отобразить список файлов с полной информации о файлах?",
      "options": [
        "-a",
        "-h",
        "-l",
        "-s"
      ],
      "answer": "-l"
    },
    {
      "question": "Как отобразить только каталоги, а не файлы?",
      "options": [
        "-d",
        "-a",
        "-l",
        "-s"
      ],
      "answer": "-d"
    },
    {
      "question": "Как отобразить список файлов, сгруппированный по типу?",
      "options": [
        "-G",
        "-a",
        "-l",
        "-s"
      ],
      "answer": "-G"
    }
  ],
  "question_state": 10
}